SWEETRING 識左個女仔

初頭有啲驚 第一次 。
但到時候原來是輕鬆心情 好似熟左好耐甘 好有女朋友感情
好似中意左佢 但唔敢講
點算
希望再有機會約會

呢隻交友app
要課金先識到

打手?

你老母俾狗屌

好似match左都要比錢先傾到？